外國最新研究發現 飲咖啡或有助防癌

美國癌症協會早前發出新的指引，表示飲咖啡有助降低罹患肝癌、子宮內膜癌、口腔癌、咽喉癌和皮膚癌的風險，研究同時發現，飲咖啡可以同時降低某些消化系統癌症的風險....

但研究人員提醒，飲用攝氏 65 度或以上的咖啡，反而會增加食道癌的風險。

今次邊間咖啡公司做funding?

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

平時飲熱飲，飲得入口嘅溫度大概係幾多度？
真心唔知

starbucks肯撚定係65up

或